{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006968",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158819?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 웨이브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加された場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。 ペンション内のペットが許可されない場合、入室を拒否される場合があり、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。 ペンション期間の未確定により価格が間違って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約されます。 スパやジェットプールが設置されており、IPTVや無線インターネットも利用できます。 客室は海の眺めで禁煙です。 ホテル式寝具類を提供して快適な寝床を提供し、交換も毎日します。 客室では炭火バーベキューやザイグルが利用でき、海の眺めバーベキュー場も完備されています。 ウェーブカフェで最上級のローストコーヒー豆を使った飲み物が楽しめます。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約をする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対しては追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室はできません。その場合、払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内ではペットの同伴は許可されていない場合があります。ペット同伴の場合、入室を拒否されることがあり、払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の宿泊については宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室の時間を守る必要があるのは、清掃や準備のためです。次のお客様のためにも時間を守っていただくようお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火焼きはできますか？",
            "answer": "客室内では炊事道具の持ち込みや直火焼きは禁止されています。安全のためにご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。お車でのご利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "施設内にはスパやジェットプールが設置されており、IPTVや無線インターネットも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 472
    }
}